今次狗打老人絕對係令屋企人改變諗法嘅好機會

在於藍絲，要完全改變佢地嘅變法只有佢地一直擁護嘅政權，狠狠咁摑佢地一巴。

而今次事件絕對有令佢地對警隊失去信心，甚至有轉向嘅影響力！

建議做法:

我地除左要Spread嘅條片比屋企人，更加要講比佢聽

”我地本黎都覺得警察執法無問題，但估唔倒警察會濫用私刑，仲要對老人家”

呢個方法係佢地諗野角度出發之餘，更會令佢反思警犬咁做係咪做錯。

各位手足，我絕對相信大家都好想自己屋企人蘇醒，希望和理非可以用另類方法去幫大家。

五大訴求，缺一不可！

藍絲/5毛一定話做戲 佢哋冇得救

多個自己友好過多個敵人，做得幾多得幾多啦

push

推 放晒上屋企人WhatsApp group!!!

老人：唔犯法咪唔會被警察打

其實呢個問題一直都存在

推手

好人好姐點會打你

之前721打大肚婆無警察到場都係咁講
咁耐都唔醒就無得救